［公投自決］614 罷工罷課

「反黨安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

樓主p牌 每日一po
第四次重開
上唔到熱門都要繼續 永不放棄
推比更多人睇 罷工罷課需要造勢

黨安法即將殺到，二百萬三罷聯合陣線23個工會於6月6日聯同中學生罷課平台召開記招，宣佈於14/6發起三罷公投。

公投計劃內容

公投將於14/6發起，當天會進行兩項公投。
第一項是罷工公投，投票對象係該23名工會嘅會員，由於對象只為工會會員，因此投票前必先加入公會；第二項是罷課公投，投票對象係全港中學生，會用實體票認證學生身份。時間地點稍後公佈！

公投程序

若你是打工仔
1. 加入工會

2. 當日參與公投

若你是中學生
1. 帶同學生證明
2. 當日參與公投

公投通過條件/目標

罷工公投
條件1: 6萬人參與公投，6成人支持罷工行動。
條件2: 各工會自定人數門檻，8成工會達標。
注意：若你所屬工會無參與，唔緊要，只要你屬任何文職，均可投身白領工會參加公投

罷課公投
條件1: 全港10000名學生參與公投。
條件2: 六成人支持罷課行動。
注意：612將有模擬公投booth，讓學生了解何為公投，亦會展出以往學生抗爭活動照片

若同時達成2個條件
啓動聯合三罷計劃

聯合三罷計劃

第一階段：3日警示式罷工，可以用各方式加入罷工
SL...AL...bababa

第二階段： 真三罷

Q&A時間

Q：現時工會人數幾多？6萬人死線係幾時？
A：23個工會會員人數近1萬，要6萬人其實唔係冇機會，大家記唔記得2月初醫護罷工？當時HAEA嘅會員人數兩星期內由1000左右增加到20000人，係HA嘅四份之一員工！死線係公投當日！

Q：罷工有無保障？
A : 政治罷工法例無保障，所以人數越多保障越大，夠多人佢冇可能炒哂你哋！呢個亦都係點解罷工前要搞公投！工會會提供一切法律/資金支援！

Q：唔夠6萬係咪會提早失敗？公投會唔會犯限聚令？
A : 公投日亦會招收會員，不會宣佈提早失敗。公投除咗表態是否罷工，亦向國際社會表達民意。公投會分流，實體投票，票站多於一個。

結語：

反對黨安法 各位手足團結！
罷工罷課 公投未來

今次罷工罷課由工會/學生組織發起，並且有公投作為人數保證，效果係前所未有！

政府連日發咗篇聲明，瘋狂狙擊個公投。敵人反對嘅我哋更加要做，大家快啲spread個公投出去！！

仆街五毛pr熱狗唔好同我玩角色扮演
再扮 你就露底
清算
香港都死L硬 大家鬥硬囉
邊個死得慘d 一目了然

今次絕對係一個好機會test 公會嘅力量
為公會打基礎 贏就大把機會

唔好未開始先放棄
咁就真係輸一世

要反制對方 就唔可以比佢牽住走
要走 都係要跟我地嘅節奏

好明顯 而家狗共已經無計制止公投
早排狂出新聞稿 今日就教育局出信比校長

呢個話題係校外嘅事，校內嘅校長老師不得干預校外一切事務

節奏幾好，妥妥當當跟尾狗
唔好比佢停
一齊推上熱門

每人連推三下ple a se
小巴一日嘅quota就咁用左
大家唔係四個推都唔捨得

一定有人負皮我

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

推完左 推埋右
為你認同嘅行動 增加share
6月14日大三罷公投，我希望大家可以幫手一齊將依個po長期置頂

內有更多細節

幫推幫推幫推 連環三炸

推

無人理你架啦，成年啦，仲公投罷工罷課，咪玩啦，香港人黎架炸

pudh

push

pushh

今天很失敗

諗起今朝楊潤雄話香港係冇公投

行動po

睇怕要齊人先有效果

今日好多po出

Seems like u have made a choice

我兩邊都係推喎

投票！

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

Sor遲咗開po,請幫手推

是日電台

平野鈴子推介公民記者「菜心」 開YouTube Live！要推到夠1000個subscriber！

公會要人

禾知吖
所以更加要出po

找數無問題 知你忙 大家加油

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

遲左唔好意思

唔好喺出面情緒勒索啦 會有反效果

唉

我真係
情緒勒索你點話點好

我都需要發火嘅地方
發火到連登ban9我
邊個勒索邊L個
忍氣吞聲左好耐好耐
效果呢 無

不如一次過爆發ban9我樂得清靜

推錯左
應該推置頂果個

推置頂果個
唔係呢個

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

手足推呢個
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

強哥

入又入L錯死仆街

而家仲罷黎做乜

推置頂果個pleasd

你慢慢推，睇返我舊post都知我咩人
只能講你唔理解大局，亦都睇唔清香港人

同情免問 同情免推
推都推L錯 咪L話我情緒勒索
我都需要渠道發洩情緒
ban9自己風險勒索你地
CLS ban9大家耳根清靜
熱門時事政事
少個垃圾po
獨立思考喇
連登仔

推呢個喇 咪L推錯

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂